招聘：情人節兼職

情人節就快到。

有無女士需要一個短期男友共渡佳節，應酬親友？

我可以幫到你。小弟斯文有禮、五官端正、帶出黎絕不失禮。

各位女士如有需要可搵我。保證價格相宜，物有所值。

Ps. 絕無色情，非誠勿擾

等睇頂爛市

Pmed

清，連登無pm

有意請LINE我

接唔接男士

價錢另議